【連登好似冇人講】推介幾個日本YouTube動畫漫畫Channel

唔知有冇巴絲有睇開Youtube動畫／Youtube漫畫動畫？
呢類Channel通常都係幾分鐘到十分鐘嘅片為主，雖然唔似一般電視動畫咁有成個世界觀故事線，但就有好多種唔同嘅題材，好似小知識、心理學、都市傳說之類

話就話冇乜主線，不過有睇開嘅話，會知道每個Channel隱隱約約有啲角色設定嘅，下面拋吓波講幾個自己有追開嘅Channel先，有啲得日文，有啲有出埋中/英文版（附埋link畀大家）

【秘密結社YARUMINATI・秘密結社ヤルミナティー】
Youtube：
Channel個名係改編自光明會Illuminati，角色有團長長頸鹿、狂暴豬TABOO同難得嘅正常人後輩HACK
以各地都市傳說、鬼談做主題，基本上都一集完，暫時好似得日文版

比較多人識嘅「如月車站」

【反抗吧！企鵝・テイコウペンギン】
Youtube：
打工仔睇應該會有好大共鳴感，佢係講企鵝同熊貓入咗去間黑心企業做，然後被無良上司逼咗去拍Youtuber，之後就衍生出好多社畜日常故事（身在日本做緊社畜表示好有同感…）
主題嚟講，有講黑心企業點樣剝削員工嘅社畜劇場，亦有企鵝熊貓去做其他職業嘅社畜體驗，有時仲有啲小知識、神秘詭異嘅故事

例如企鵝同熊貓做咗IT狗

呢個講暗網

仲有做炒狗嘅下場

日文版Youtube：

【Comic Panda・コミックパンダ】
Youtube：
呢個就係漫畫動畫Channel，冇人設純粹係講唔同嘅靈異故事，但特別在佢真係完全用英文製作，連配音都係英文，畫風都有啲外國向

呢集講猿夢列車

日文版Youtube：

苦中作樂好可悲

好似見到自己寫照咁

自推一下

之前都係youtube咁岩loop到
連登係咪冇人有睇

睇嚟係喇...